[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

食冰

五花茶

啤酒很凍的

啤酒

綠豆 實火先清

出火定降火

ching有無法國彩瑛好多紋身？

綠豆既話到底我要食幾多粒

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

我都覺

綠豆要食幾多粒

煲水呀屌你老味
通屋奇應丸咩

生青瓜

有請卡路士

煲水呀屌你老母,食幾多粒
通屋奇應丸咩

twenty-four taste

點解去到邊都見到清

無計....我係公司都係玩電話 上連登
咩都都睇下....見到你又岩傾咪留言下

yes

問卡路士